乜撚嘢黑衫換白衫教仔

文宣組加油呀
唔好再比人抹黑好冇？？！！！

分唔清樓主

建議樓主咁嘅智商就唔好上網啦

真心膠